好想同肥絲大隻扑野呀

肥絲幾時得閑約炮呀

做乜追擊我？

太隻

假狗

做乜衝出黎柒啫

SP 都得